黃大仙下邨26歲青年墮樓亡

黃大仙下邨龍華樓，早上8時02分，一名男子由高處墮下，倒卧地面，昏迷不醒，其19歲胞妹報警求助，地面遺下一灘血迹，救護員接報到場，將事主送院，惟經搶救後不治，警方調查後獲悉事主姓吳（26歲），相信吳從上址一走廊墮下，警員於現場沒有撿獲遺書，相信事件沒有可疑。死因有待驗屍後確定。
24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

又無可疑。。

又無可疑呀

有個妹
點樣可疑

唔該大家寫定不自殺通知書

又無遺書又無可疑.....唉

呢單有屋企人見住真係無咁可疑

點解咁睇唔開

做乜留低妹妹

呢單應該冇既

等我幫手照顧

個妹19歲可以係讀完毅進做狗

池美麗咁既話你去唔去先

應該會跟埋啊哥走

我覺得呢個妹相當有可疑

點解可以工都唔返走去跳樓？依家好得閒？

身邊d朋友個個返工搵真銀10幾萬一個月買車買樓啦！

大師

無可疑

點解呀又

我既心仲係黑貓老公身上幫我同佢講放心

「沒有撿獲遺書，相信事件沒有可疑。」
冇遺書所以冇可疑？咩logic？

依單應該唔係被自殺
但有機會係義士覺得灰心絕望

咁你收皮啦 呢啲時候仲掛住溝女

唔溝啦,走唔出香港諗住單身過人世

長期戰呀， 攰就休息下， 唔好咁睇唔開